有冇人睇開Dan Lok？加拿大港裔致富大師

有 睇完而家有錢過李嘉誠

買到樓未？

包裝到好似傳銷

係勁既佢

好似本身係sales出身

睇唔明英文

初頭佢不停叫人上佢selling課程個時我都覺

講野好多水份
Ps窮鬼

睇幾秒就唔想睇，意志薄弱先會俾人呃

有d有用 有d無用，佢主要都係叫人上堂，咁一定會有人上既，比錢佢賺。佢越有錢，講野越有說話力，堂越來越多人上，不斷循環。唔洗太認真

同龔成有冇分別

心靈雞湯要黎催眠下自己

唔會真係幫到你致富

呢位致富大師咪就係靠你地幫佢致富

冇錢梗係咪上佢堂啦，但剩係睇片到學到野既

佢有錢因為佢教你點變有錢

所以我地想有錢，就要學呢啲人，去教人點變有錢

Look like a Scam

咁你學到咩solid野？

估唔到而家仲有人信自我宣傳嘅人

比人踢爆左係騙子
戴假錶扮成功

咪同我要做股神一樣食你上堂錢教你點呼吸

想知點樣踢爆法